有人自稱係義工隊叫我投俾陳家佩

一打黎就叫得出我姓咩，問我投咗票未，叫我投俾四號陳家佩

我問佢點解會有我 tel no. 佢話佢係義工隊，我登記左係佢地個 list, 我話我冇登記過，點解你有我 tel no. 佢一句唔好意思就收咗線

雖然我知有 big data 呢 d 野，但認真問佢咁樣做有無犯法？前排已經有選舉單張寄黎我屋企，有齊我個名地址，etc. 又有人洗樓逐個拍門話投俾建制派

咁人地犯左咩法？

係明黑尻你你都要受架啦

其實同Ｄ連登仔做㗎野一樣

選舉地址係因為你做選民個陣登記左
電話就真係唔知

咁佢就會打嚟叫你白票。

結又咪一樣

你話比佢知你投咗區諾軒睇佢有乜反應

緊係話佢聽投左一號馬力啦

你有參加過任何有關聯既活動就會中招

就算唔係你

係你屋企人一樣中招

識人中過

佢呀婆參加左健康檢查同派米就全家中曬

唔岩就dq投到岩為止

將來有日你老母撞車入院無利是唔肯醫，仔俾人雞姦女俾人的去接客日日俾人中出，你自己層樓俾政府黑尻左你記得話我地知等我地開香檳慶祝

係咪登記選民資料個陣比左電話?

如果收到呢D電話慢慢同佢傾
你每浪費多佢一分鐘
佢就打少一個電話

1.高尚港人咁有道德會因為多左大陸人而自貶？
2.民主印度/民主南韓咪都係多強姦雞姦同貪污

小學雞學識與時俱進未 仲係1980年？
你咁撚把炮咪唔好用電腦電話，全撚部都有大陸組裝既野

與時並進就係咩私隱都無哂都唔緊要？你咁唔 care 公開哂自己所有私人資料 + 擘開你老婆個西俾人任睇啦

報俾蘋果

on9仔，你icloud啲野咪又係去哂fbi 度

垃圾，唔夠講就拉去 "呀邊個邊個咪一樣係咁"，典型支那畜，拉你老婆出黎露西啦

起完底原來係 5 毛，我自膠哂口水

Show Blocked User - 霸道駒

你意思係陳家珮攞到選民登記嘅地址同電話